外交部發言人華春瑩稱中方一向堅決反對竊取智慧財產權

在北京，外交部回應美國國務卿蓬佩奧指，中國政府對美國企業伸出長臂竊取智慧財產權時表示，中方一向堅決反對、亦不感興趣，更不會竊取。

發言人華春瑩表示，長臂管轄是美國依據國內法對外國實體和個人，肆意打壓的單邊制裁工具和霸淩行徑，濫用長臂管轄應該是美方的知識產權。

華春瑩引述美中貿委會早前的報告指，97%的受訪美國企業表示在中國市場盈利，74%的中國美國商會成員企業，計劃進一步擴大在華投資，超過95%的企業表示沒有被要求向中國轉讓技術，反問蓬佩奧關於美國企業難以在華有盈利的結論從何而來。

支那人

A貨強國

繼續吠就岩架啦，千祈唔好跪

你反對人地偷你野姐
冇反對自己人嘛

人唔笑 狗都會笑

人唔笑狗都吠

無聊PO 不推文

共：我唔興偷嘅，我通常係搶

之前去過係支那既韓國車廠，問d 支那人員工，佢地覺得強迫轉讓技術係好應份既事，同呢d 人講專利知識產權真係晒9氣

90% 呢啲數明顯作出黎

其實幾廿歲人，擘大眼、講大話、面不紅、氣不喘，真架勢！

一樣道理

其實同意轉讓就唔係偷啦
支共真係弱智。。。

有咁既條件先做到外交部發言人

請全面制裁美國, 突顯中國力量